連登仔又話買ETF好穩陣，點解單日都會跌五成？

乜鳩ETF 來架

咁你買左咩呀？

得一隻會跌成咁姐

ETF唔一定係穩陣 你要穩陣買返sp500嘅etf

有voo spy qqq你唔買

走去買d leverage etf

抵你啦

投資涉及風險

如果你hold 十年QQQ 1蚊都賺唔到
我貼錢俾你又點話

以為油etf 穩陣 = on9
你望下因航先

你問麵麵

,sp 500幾錢抵買

我係有錢就不問價入 慣咗就唔係好在乎一時三刻嘅價位
同埋買得SP500 定力好重要 見到人買tsla係好吸引
本身都有買AMD 八蚊買到廿蚊 放完之後三十蚊買返 坐咗幾個月貨發覺買sp500 nasdaq輕輕鬆鬆算

唔該你！

我見到3140,你講緊係咪呢隻etf

新手想學，但發現自己都係合適etf多d

人人都買qqq spy

你估吓會唔會最終有一日變泡沫啊嗱

果隻垃圾

油跌佢跌， 油升佢都跌...

基金果個主管中中肺炎啦好心就

港股得3140
美股有VOO spy ivv
不過都差唔多 睇下港股定美股方便你

你睇下qqq 市值佔成個市幾多% 咪知會唔會變

兩樣嘢嚟㗎！全港財經台都講油價，有人話未見過這種情況，包括我偶像家聰博士，當然三星結算上未必係最好時機，但為咗不會停止運作，所以才把5月轉到9月，總好過中銀的已經停止及輸埋差價！

呢次係不可預測的結果！不要怪任何人，自己的決定就要接受